澳元十年低，有咩抵買

買REITs

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

今日跌到癲咗

息差套利平倉

幾時上返？

買樓

幾日後
唔信睇下yen

7蚊買，蝕到仆街

今日低位 明日高位
長沽澳元必勝

Yes最終澳幣會變廢紙

再買 溝

我信啊

想當年過去讀書5.7 蚊仲用淨兩三萬 應該轉返港紙定繼續收息定有冇咩好投資

換左十個

應該仲有得跌

仆街 一月尾換咗
5.2X

2013年用咗HKD 30幾萬換

我換一半資產

低到痴線
係咪會繼續跌

咁咪抵買囉

Pandora 溝女

有d 5.5買落
唯有放係度

點解澳元跌成咁？

等下

跌得過多啦

coz china pk?

係咪有班on9比人吹兩吹就過度恐慌

山火死左好多樹熊

8蚊個陣買

幾時跌穿5蚊

中國經濟差 澳元冇得救

係 下半年有排你跌 啲鐡礦 煤 冇人買嫁啦

屌cls
有幸上番5.5好放

未指 睇多2日先

澳元定期？

好事黎 推出口

你地用咩買？ 銀行食差價 都要5.12幾

Good

唔緊要 長放

認同,樓上話亂吹, 澳同紐都係奶共, 支那差佢地點會好

澳都奶咩？
好似成日聽到澳洲人打柒支那人喎

就係政府奶搞到咁多支那人啲市民咪打鳩佢地
唔通你又話香港人奶共

唔撚知
無深究澳洲奶唔奶

係 應該係咁

正苦奶
民眾勇武

紐元已經係之前低位買少少, 真係低處未算低

入唔入好呢

袋鼠🦘肉

英鎊好似好啲不過未見底

入左ASX

AUD 5.123買入

順便做埋一星期4.8%定期

唔緊要 再溝。會上返既

係啊

拎十萬八萬出黎投資可行嗎

可以啊 宜家d位咁靚

兩三萬港紙定澳紙先
5.7放到呢家 西利
投資下啦如果唔係蝕匯蝕通脹

一開頭岩岩去果陣買哂讀完已經得返5個半 再擺多幾個月得返5蚊

升

做下定期或者買下啲掛鈎都好 你上網做下research 啦

正

想請教下巴打你地係用邊間銀行買外匯，我見d rate好多都唔靚仔

今日睇5.19 仲有冇機會再跌番少少？

中國經濟唔好佢就會繼續跌

我見呢一二日有回升少少

邊間做？

星期一搞搞佢先~

未做個定期，請教下，佢一星期定存係要每星期手動做一次？定只俾你做一星期？

本推廣不適用於續存之定期存款，並不可與相同貨幣之其他利率或匯率優惠同時使用。

其他銀行有冇做優惠？

對6時借咗$5000澳元俾個friend 而家唔知點同佢計好

低過$5

就穿5了

4.89

入唔入得過😅

低到

諗緊入澳元定英鎊

我睇5.04
未穿

4.88

4.80

最低會到4.5

分分鐘去到4.2-4.3

ok 即係上番5.5

美國吹緊風,近期將會再降息,澳洲8成機會跟降
上番5.5 有難度, 去番5有機

TimTam

4.8穿埋

澳洲靠出口煤去中國 中國停工 澳紙邊有承托

4.75

低到呢

入得未

4蚊即入

3蚊先

紐元半年前低位4.95做定期...可惜5.2攞唔到....家下仲低到4.7X

家下澳元, 紐元, 加元, , 英鎊, BTC, 都算低位

4.6

5.324入咗

唔係睇對港紙 要睇兌美金
岩岩佐0.6大關

英鎊 歐元 定澳元好？

英鎊

唔止蝕？

4.63 了
會唔會插到去$4?

已經低過當年海嘯價

仲會跌，睇4.5

而家入唔入得過

無啦 筆錢唔急用就由佢

幾錢入

今日4.6
係咪長揸必勝？

仲會唔會跌 弱弱一問點解跌咁多

想問恆生咩玩法, 做100K 最後賺定輸, 唔識計.. Thx＿

2011年做浮動匯率，最近因為疫症，世界各地都停工停產，冇人買佢啲天然資源...

上年買咗層樓

易供左 正啦

已FULL PAY

$4.6了

短期睇3蚊

穿三all in

白痴仔

買貨先

諗住過去讀書兌定d先，點知未出發蝕幾皮

找換店定銀行？

入定d遲下肺炎完左去澳洲旅行

4.4 了

真係睇4蚊都得，英磅7蚊

4.7入咗1萬都dump 心口

屌 4.7兌左50000港幣 蝕到入肉

其實唔會蝕 我都覺得抵
不過係未賺到最盡啫

再溝貨

同英鎊一樣限時特價

就黎穿4.3

入貨Lo

入左

準備月尾All in 溝淡佢

4.8入左20000hkd
3.8 再入

可惜澳洲牛扒一般般無咩牛味

巴打係邊入？

4.9x 入咗
等 4.2

dllm 真係繼續跌

4.28 會跌到幾時

英磅跌穿9

前幾日4.7 入咗2萬aud
2日跌成0.5？
Cls

屌，4.8入左紐，望住佢同澳一齊跌

岩岩4.3入左少少玩下

屌，咁多人入咗貨

me too

有冇俾火燒到

無 仲收緊租, 不過澳紙跌20%
= 收少20%

一樣

澳洲央行再減息四分一厘 現金利率目標減至0.25%

屌那星4.8入咗 睇住佢日日跌3%

cls currency
今朝睇4.2X 以為自己睇錯
diu 上年年頭 5.6 兌左1萬澳紙
依家蝕緊 1萬幾港紙 on99

4.8
4.6
4.3
入咗
唔升都可以去澳洲食牛扒

4.8買
4.3賣
唔玩了

點解要賣？

你地去邊到買？citi服務好西好想Cut左佢

跌極唔停
好撚恐怖

4.9 here
依家想溝貨都唔敢
大家估佢會唔會穿4

我係澳洲買塊澳洲和牛仲貴過喺香港買澳洲和牛，我好撚懷疑香港賣假貨

其他銀行ebanking

跌到傻撚左

其實點解跌成咁

Citi有實時Rate平好多喎

上年5.6換左35k aud
5.35 換多10k aud

減息
qe

我4.9換咗5萬aud 依家日日蝕 好肉赤

幾年前買？

最緊要係美元強
港紙跟美金

入左少少4.37 當旅行用都抵

8,9年前

買左幾多

$5.22 入咗30000AUD

好想入，但好似跌到無底咁

尋日入左
今日set 4.1再入小小

沉大屍之前好似話叫人買非美金嘅外幣

5.38 1皮AUD

400aud喳
而家仲係學緊嘢

出年移民澳洲
宜家每月出糧都換澳紙
爽丫丫

頂，無留意佢

唉，7.x入，冇眼睇

做定期

唯有係咁諗啦

師兄人中之龍

同900入tsla 無咩分別

澳洲已封關

5.08 入左50000aud
果陣已經覺得好低
dklm

好多好多年前了，都唔記得幾耐，由我死啦XD

Ps, 我係絲

上年5.3入左只能做定期

+1

英澳紐加係咪就快滅國啦?

200港紙都驚
擺銀行算啦你

仲有息咩

依定定息做緊幾多息？

4.3入咗

入8萬會唔會俾人笑

如果換5000 HKD 做 AUD 將來去旅行或者當小投資
應該依家入啊定係等跌到有機會4.0先入呢
搭單問入AUD定係NZD好
利申 投資外匯新手一個

4.95

仲有得跌，911個時3.8

梗係計返當時個價

其實可以放耐啲再睇下
物極必反 除非真係滅國
利申 4.95 入左兩千港元

師兄so sad

我打算4.1入.. 溝淡下 4.95 入以為好低😂

2000 蝕幾百緊係放耐d

點換最平

我睇好會跌到3蚊
利申 18年8月揸到依家

唔會跌落4啊

升返少少

上個月未爆前做左1.45%好過無

上升做4%左右
不過5.59

上年

乜香港賣嘅來佬貨會有堅嘢嘅咩

好快滅國 1 對 1

7500

減完息升少少又sir返落黎

澳洲樓有冇跌？

人地俾番5000澳元你咪得，升跌邊關事

咁咪蝕左囉

除非你俾港元佢換，唔通銀行借我港幣，我還澳幣俾銀行咩，除非你當個朋友係水魚

你唔借俾佢，袋住嗰5000aud 都係會蝕㗎啦

入港幣去IB換
之後再轉返去銀行外幣戶口
PS. IB每月一次免費外幣提出

留名 投資新手學野
諗住跌到4就入澳紙
再跌當唱定去旅行 反正遲早都會去
應該係邊度買最抵？本身用緊匯豐嘅戶口

外幣戶口要好多錢先開到.....

有cash有電匯價，avg 5.1

買隻羊

用恒生e-banking兌換外幣收幾多手續費？

想問電匯同現鈔有咩分別 求高手解 (新手)

唔洗手續費 reflect左係個rate到

現鈔 即分行實物對換

電匯既錢唔可以攞出黎?

唔係離岸户口喎。
本地銀行綜合戶口都包埋好多外幣

有冇師兄用HSBC換? 抵唔抵?

中銀理財個價係幾抵，但係要求開戶結存100萬

4.444

你用港紙換澳元 已經蝕左一次兌換收費
佢比返5000 澳紙你。
除左食匯率風險，蝕息，重要再蝕多次兌換收費。

要人借錢重要朋友蝕，重係咪朋友呀？

Citi priority 好似有得成本價換
差價遲下好似話會退返

留名 學野

啱

有冇推介?

中銀戶口分3級，理財戶口係最高級，同普通戶口個兌換價係差好遠

利申：屋企幾乎每個銀行嘅尊尚級戶口都有，對比過的確係中銀個價最靚，最貴係匯豐，但係佢可以安排我喺澳洲拎，其他銀行做唔到

推乜丫，睇你用開邊間銀行架姐
兌少少咪去找換店....

就係用開HSBC.... 諗住玩下外幣

直接用綜合戶口 其實都ok?

個 rate 係咪差過 市面

Hsbc 用 手機apps 都兌到

諗著開東亞外幣戶口
點睇?

可以 過幾日自己去分行拎

都可以
不過銀行個rate差啲

幾百幾百慢慢換 旅行用

恆生大行嚟講都太差
大貓同citi 仲西過佢

有冇高手解釋下點解減息佢竟然係升返而唔係跌

就算再跌 點都停一停啦

今日基金佬應該入左第一注

狂掃澳紙

一封關開始升返上去?

花旗好咩？你指剩係澳紙？
我見恆生低過花旗喎

Citi做到

中銀依家4.6

心郁想買返d 但係又升返d

我都想入返啲，現價點睇

用IB射外幣番綜合戶口外幣好似要收錢，洗幣就一個月一次免費

英鎊定澳元好

Citi用實時價
又冇手續費
點會西過恆生

我都係咁諗
開完之後發現個app又廢 舖頭服務更廢

匯豐係澳洲四大銀行之一，週街都有，反而citi喺澳洲咁偏門，10個鎮都無幾個有，就算做到都唔要啦

係咪得高級戶口先有好價？
定最普通都有？

普通都有

Citi唔知，但係其他銀行嘅高級戶口會有暗盤價，會差幾%

新手有個問題想請教

請問點解要用港紙買美金？
如果我用美金換澳幣再換返港紙，會多過我用美金直接換返港紙？

澳好似穩陣啲

照買 唔撚驚佢

澳洲頭四大係CBA,WBC,ANZ,NAB,第五大係MQG
你匿埋係China town做廚？

以前人地話我知就信無特別fc，你講完我先知比人撚左咁多年，我就咁問你香港四大銀行你唔Google都未必知啦

Btw China town喺市中心，得鬼佬先會去食

唔使google,HSBC, BOC, Hang Seng, Standard chartered ,你係果度生活自然會知，周圍成日都講big4 Bank加息減息收多錢，你幾可係香港會聽到永亨銀行呢個名

澳洲電視台無野睇，我部電視嘅功能只係得Netflix同YouTube，就算我間鋪都只係會理銀行收我幾多%手續費，存款得嗰雞碎息真係會有人留意佢加幾多咩

抵

值搏率高啲
今日高追咗aud $60000
長揸由佢等$6

點解唔追加元？

加元呢轉穩賺

換得多一定銀行? 個價好西 又手續費

都會追

依排上番4.7-8，聽日會唔會跌番

你有無諗過澳洲三大支柱已經outdate先令澳元跌足10年?
未來只會繼續跌
旅遊,農業,礦業,本身大有可為,但澳洲三樣都做得唔好,澳紙又點會值錢?
旅遊D人優先諗起日本,台灣,美國,歐洲,東南亞,排到第N個先去到澳洲
農業又係,巴西,泰國,美國,日本,甚至中國,又係數左N個個家先諗起澳洲
礦業面對世界轉型,重要性早已大不如前,除非澳洲放棄環境開發稀土,不過澳洲唔係中國

結論三大產業都比人打到殘,又不思進取,不求革新
澳紙未來10年共會繼續下跌,推廣澳元投資,等於推人去死

美元唔會走弱？

如果走弱定義係美匯跌，美匯一定會繼續跌，而家美金一星期印一間AAPL，你估講笑?
不過唔會真係無限印，美匯最盡落到70要收手，否則其他國家會反枱
但呢個世界邊個國家有權講唔要美金？
所以美金係唔會真正走弱

仆街了 澳元好似無力上

同你差唔多價入

姐咩價入

same here

呢幾日入？等下

Same 3 thx!

本身諗住佢會跌到3.8-4蚊, 再入多啲
點知咁快升返, 但又妹下妹下咁升

依度咁多人買澳元，其實有冇諗過當你升左值都係得雞碎咁多，除非你幾球幾球咁買，如果唔係，慳番啖氣買其他野仲好。

低風險低回報
跑贏定期 流動性強
唔通下下過大海賭先叫多咩

問題係買澳元，包升？而且澳紙利息依家跌到就到零咁濟，玩下手再減息，價息雙輸。 其實賺蝕真係唔關我事，低風險低回報好正確呀，最後跑輸通脹真係得啖笑。

雖然你個講法係岩，我建議你比心機去番工，咩都唔好做。
有咩係包升，除左職業係兒子

其實我炒左7年forex，雖然我態度係有d衰，但希望大家諗真d。

利申 有層樓揸手，未到30

都玩左咁多年
呢排炒咩外幣好

犀利喎，我買澳幣係返去嗰時買樓㗎咋，你都好有見地，真係冇息收又冇投資價值，不過我就自用所以冇辦法。

利申 三層樓揸手，未到40

喂屌你 升到癲撚左wo
你$5入 所以入黎攞彩？

買aud去買樓依啲先係真賺到錢
但如果淨係買aud番黎等升值，然後乜都唔買，先係問題既重點。

無所謂啦，隨便bin

有無巴打揸aud 幾錢放？

再買入

你買左好多呀？
而家執得雞碎咁多咋喎

一千到咋 成日妹妹下

一千澳紙？ 你執得百幾蚊？

做住澳元定期先

入得多2毫子都要賺啦

係囉 早知5.01 果日放一放先

今日跌到仆街喎

今日連埋股票
我冇左成皮野 賬面

跌到傻